皆大歡喜(時裝版）3

Hey ah hey ah hey

當時羅冰有咗阿年啦

眨下眼就第三個post

呢個老母好正常
冇亂咁屌

姐係星仔大過阿年
個樣完全唔似

係囉 真係估唔到推到三個post

因為佢一知就要生啦

個半個月後做乜

個女就生個婆婆先啱啱知 咁快適應到心情

係 我記得阿年佢地叫佢大哥大

媽慈成日講到自己有幾咁醒
最後都比人中出咗

掉咗個b囉

岩岩特效個幕

佢做到差婆已經係個神蹟

佢明明係衝動撚
同吳卓曦有得揮

御用衝動撚

人地警隊之花同警隊精英嚟

我記得佢地相認無耐阿年返咗黎幾集

家燕bb

團聚了

成日阻住個地球轉

成日做柒事

諗埋哂啲屎橋
警察咁樣就死哂好耐

上契啦

find me?

屌 估唔到呢個名都有人改

屌你

星仔好細心

召喚成功

流感你鐘意煲老藕唔代表人地想....

媽慈又柒啦

洞蜜園仲可以未執先係神蹟

柒開有條路

成班神探

金家鋪鋪都壞人好事

又誤會

又屎淋尿瀨
有冇阿John同嚴謹

愛回家啊

史林廖賴

又咁啱啦屌

生日

餅店改個咁嘅名

好撚on9

笑死

皆大歡喜真係玩呢D既始祖

特登嘅家燕姐 好賤啊呢下

屌好on9

瀉藥餅店

啲編劇係有幾on9先寫到呢啲劇情出嚟

但on9得黎又幾好笑

劉錦信譽又降一lv

本身就冇

突然好唔鐘意錦錦 雖然懷疑佢係啱

媽慈叫人減肥

屌
擺明特登

一齊撚錦錦

熱水淋落去

拍個陣點忍笑

咁撚大舊潔柔

阿星咁醒

又咁岩得咁橋

又咁啱啦

肥仔蕭咁瘦嘅嗰陣

貪你驅風

佢係無做放學icu之後先爆肥

錦錦好過份

小學雞錦錦

牧童笛小學唔係免費學架咩

唔係諗住偷嘛

劉錦又想偷野

錦錦偷嘢整唔見咗 星仔冇怪佢 之後兩個變frd 唔係咁老套啊

錦錦好on9

屌好小雞

仆街嚟

好小學雞

萬小姐

錦錦正仆街

癲癲地

流感柒到仆街

唔敢睇

好柒

又係你叫人炒自己

抵撚死

亂到

ok姐值得更好

劉錦差落愛因斯坦幾多錢

OK姐呢啲女朋友邊到搵
又有西屌
肯定咩都肯玩

街坊知道哂媽慈破產

做乜鬼野

想溝媽慈?

川叔川嬸又博炒

大家都好現實

流感真係好柒

反cup 原來阿星聽到

流感mean到

家事大大聲講

劉錦真係好柒

想問好耐
巴打點解成日咁夜都唔瞓

啲街坊都慣哂喇

係囉

貪媽慈有經驗屌

只作道具用途

紗姐記得媽慈個身份證
但媽慈自己唔記得

但流感mean嗰句收唔番

啱啱聽到呢句真係笑死

屌你 老來得子

mean到痴線

阿年好似就返

阿年

呀年呀

一講即出

就講就到

阿年好似後生咗

廢青係咁 太早會瞓唔著

阿年啊

阿年啲胸毛

又咁岩

又黃文標

小心身體呀巴打

成日做衰人

無種樹

佢啲毛勁多

九唔搭八

做乜鳩

咁都對答到

但好好笑

阿年真人果陣因咩事離開劇組？

阿年客串今集之後係咪無架喇？

有心啦巴打

但又可以講落去喎

同姐時結婚嘛嗰陣

劇組筆直唔夠

開頭係結婚

腎虧扑唔到野就後悔啦

佢好似出幾集 入面好似有提到佢同joey無下文

完全解得通

阿星同阿年

川叔有咩資格話人

當媽慈係雞咩

川嬸把口

點解佢地咁想一齊住

屌好多私生子

又要柒啦佢兩公婆

有咩事都有個大佬頂住

博炒again

馬強

徐榮?

徐榮

徐榮恭子

由特約變主角嘅奮鬥故事

裘進

媽慈點解唔癱

反正洞蜜園係鐵飯碗啦 唔會驚俾人炒

通常阿媽執下=冇哂啲嘢...

媽慈3下巴

個陣愛因斯坦係咪有時會搵馬強拍拖

扔撚哂你啲野

流感

呢個老母十足十啲會周圍爆自己個仔啲柒野比人知

屌今集好好笑

揾埋萬桂菲

媽慈有埋萬桂菲電話

嘉仁公司又真係好似係佢地一家嘅

連萬貴菲都有

我個仔呀 小學二年班仲瀨尿嫁哈哈哈

萬桂菲

咁劉錦你幾時死

仲要當住自己個仔面前同啲c9講

要好好珍惜有阿年呢集

今集好好睇

阿年同星仔幾襯

我之前唔係香港 俾我阿媽掉曬我所有嘢咁濟

以為阿年搞肚痛想屙屎

今集咁長嘅

捽腳好gay

仲有 兩 三集有

遲咗開始

真係長咗
如果拍番個皆大歡喜ova就正

係喎38分仲未完

捽腳
幾時捽埋J

講到咁遠
以後開始提早啲瞓 你都要早啲啊

通常睇完皆大歡笑就瞓
但都成日比老母屌夜瞓

又話再無金年

咁多嘢拎

仲有兩,三集

阿年最後幾集

養寵物咁款

阿星係咪無一百集就閃左人

劉錦佢把賤嘴真係臭

痴線 廁所都有cam

廁所都有裝cam

教育電視咩

痴線

好似無 等埋鍾嘉欣出 同佢對一排戲就走

好好笑

好似宣傳片

好癲

媽慈又柒

日日都柒

媽慈唔講我以為佢係男人

媽慈最尾會唔會知自己害到吳修咁樣

屋企對住媽慈 公司對住萬桂妃
金家班人命都短幾年

我記得好似無

色魔應該係金家啲人

好mean

又係簡慕華
成日客串皆大歡喜

除衫認唔到男女

陰公

之後好on9

我都記得

誤會得幾好笑

做乜9

皆大歡喜做呢樣真係幾成功

媽慈又要柒啦

大粒墨！

日日新鮮日日甘

嚇咗一跳

下集應該好on9

係

其實冇乜邊集唔on9

好明顯係郁咗啦 唔洗黎呢度睇都知掛

好想快啲到聽日

鮑偉聰有份？

成日有柒事睇

個個係媽慈呀
話左佢衝動撚黎

喺呢啲位完
好吊隱

係囉 好想睇下集

黎啦黎啦
媽慈又要柒啦

又睇佢點誤會

又當自己係差婆

睇媽慈ff一大輪就覺得好好笑

媽慈你先係警界敗類

啲bgm真係好濕鳩

修叔幾好人啊

大大卷廁紙未用完

所以咪俾奸人害到咁

佢啲ff同佢啲表情

好on9

媽慈誤會啲表情真係好正

奸人慈

勁真心膠

佢咁肥 點夠實

屌

屌真係好on9

屌 咁矮都要爬

笑到仆街

屌你飛虎隊

笑左

咁大陣像

屌 好柒

笑死我成箱杯麵

有小巴站就叫正

結果都係搬去同媽慈住

媽慈一年間可以害到幾多人

都唔知關你咩事流感

咁劉錦你幾時讓返間房俾紗紗呀

咪係囉 自己都霸人間房

金家班人唔洗瞓

其實咁多人住都幾煩

咁係囉

成家得呀年正常咁

好唔捨得阿年

洞蜜園賣過期食品

好似唔係第一次
上次話川叔川嬸淨係用放外面啲新貨

係囉 都唔知點解佢地生存到咁耐

佢好似踢爆咗阿月

好似得返最後2集...

係呀 到結局都唔會再出了

無咗林文龍即刻唔好睇
都係睇古裝算

其實阿月買鐵甲人又關阿露乜事

呀月

咁黎踢爆阿月

阿年倒數第幾集

一晚就冇野

金家班人小器起上嚟真係唔講得笑

我都係咁諗
古裝佢地有好結局

成班小器鬼

聽晚最後一集喇

拎住隻mary周街走

不嬲都係咁

但之前阿年識做人好多

Mary

流感啲底褲做地布都嫌污糟啦

人地一齊住左咁多年

呀年同joey

點解咁阿星自己走咗去

阿年都反面喇

咪係

Joey

阿年柒返次

阿年嬲啦

邊有人會帶朋友返屋企又自己走左去

阿年臨走都要柒一次

其實係 自己出去點都講唔通啦

阿年點獨解要走

佢係咪攞咗張相返公司j?

咩都可以算 有關joey嘅就抵唔住

有咩誤會就真係好煩

盲左

川叔川嬸又搏炒

但點解張相會跌出黎同本相簿係度

屌你老母流感 當阿星係狗

反正鐵假飯碗 唔洗擔心俾人炒

流感把口真係要落地獄

名牌都要

星仔真係好脾氣 咁都唔嬲

好似老人痴呆啲名牌

流感真係好撚仆街

唔洗返工仲較鬧鐘起身

醫院舉行

有各

痴撚線

開電視咪得囉 洗咩報天氣同新聞

有各案

人面對高低得失心中少不免

阿年最後一集喇

冇追2日
星仔做咩盲咗

撞車

咁勁嘅

唔該哂巴打

其實真係有echolocation

唔講以為佢盲左20年

有無咁勁呀

依家先睇到原來皆大歡喜有蕭國華
終於明點解拍到大家姐X大小姐嗰啲膠

流感賤到

香港夜魔俠啊

應該扮盲啦

一陣係整到媽慈我就笑

但佢斟茶啲杯都無郁無聲都斟得咁準

當然冇咁誇張

其實正常盲嘅人都會摸下張椅有冇野先坐低

自己攞嚟賤

咪係 啱啱盲邊有咁勁呀

流感抵撚死

就係冇出事先似扮盲啦

抵
個屎忽

個屎忽吉到應一應

火燭搭𨋢

抵撚死啦劉錦

扮盲？

成棟樓得金家住

其實係真定假

咪係囉 邊有人咁on9

金家成家都咁on9

肥得濟?
屌 又話自己咩最神勇女警都咁

撞一下開返眼啦屌

太肥

媽慈仲話自己以前係madam 體能差都算 火警走去搭lift

應該係啦

好似真

川叔川嬸

川叔川嬸啲賊贓

有冇on9啲

通粉

阿年又唔見左

屌有冇咁on9

佢地嘅柒係可以超越慈姑架啦

火警趕住攞通粉走

個樣奸奸地

最後一集啦

狀元救老母

阿年又出場

30萬像素

唉 阿年影完就走喇

咁多年前

30m 500m

聽日走

以後唔再出場

流感著suit好似豬八戒照鏡咁

大結局咁款

而家仲有無影樓?

可能本身真係諗住咁完

係呀

呀年

影完全家福以後就唔齊人喇

星仔係咪唔再出?

呀星又要走？

成套劇又走一個古裝都有嘅角色喇
阿美 joey 阿年

薜家燕羅樂林

阿美走咗啦?

走左好耐啦

唔係呀 鍾嘉欣都未出邊有咁快走

走咗好耐喇

你之後都無返過黎啦阿年

屌
冇睇幾集咋wo
幾時走架

下 走咗好多集啦
出國讀書嘛

星仔出之前走嫁喎

後期有馬撚

好似幾個禮拜前喇
金月兩公婆仲去機場送佢

咪係囉

記得同鐘嘉欣

可能嗰排考緊final miss咗
唔該哂

唔該

筷子都俾埋 以後唔返嚟喇阿年

咁撚肥sell纖體

以前茶杯大啲？

阿年去上海發展完變咗gordon哥

屌佢
污染我嘅嘉欣bb

永別喇阿年

永遠睇時裝就會好掛住古裝
尤其見住一個一個咁走

溝埋Mall姐
Joey

咪係囉
仲要係嘉欣睇一套劇最pure最true個陣

係
有時見到少咁啲人就想睇返古裝版

條馬撚仲要因為咁收埋嘉欣bb做契妹

條友個撚個都契妹架啦 都唔知搏乜
又成日自己造新聞

睇佢地瘋狂打馬吊
個時重播要勁早起冇得睇

睇完古裝睇時裝覺得啲演員啲戲好浮誇

古裝拍埋去外國啲sit com都不失禮

嗰陣真係好pure 仲記得佢出場嗰集個劇情

仲有咩人會出場/走？

差鍾嘉欣同馬撚未出同星仔遲啲都會走
鍾嘉欣應該就黎會出 我估仲有1x集左右啦
馬撚就未咁快 起碼百幾集後先出

係 我都好記得
出場個下真係有啲眼前一亮

好似仲要得廿歲

係 好嫩口

又係花旗心

媽慈退休會日日周圍柒

已經無咗阿年了

好撚臭閪

好衰

八婆

屌又係花淇心

痴撚線真係好撚八婆

好過睇花旗心唯恐天下不亂

On9正一死八婆

係洞蜜園洗碗啦

搞散人頭家 花旗芯正臭西

有其母

花旗心真係好撚乞鳩人憎

仲要係無中生有

得罪花淇心啦

陳曼娜真係好好戲

咪你阿媽囉林玉露

仲賤過流感

對白好熟

閪到爆

見到佢就諗起msn個icon

我萬珠沙華呢

睇到想熄電視

就最講道理嫁啦

正一仆街閪客

露露有呢個老母 只係脾氣唔好都算好啦

成班金家都係幫兇

唔報警都黑名單喇

同枱都覺得好柒

睇都覺得好柒

勁肉酸

好肉酸呀

有呢啲親戚真係唔認好過認

後台睇空中飛人

係 同佢老母比真係小巫見大巫

林玉露學到佢阿媽幾多成功

我係呀露真係外家都唔想返

就咁睇就1成

貪下小便宜姐都係
佢媽係貪埋人地隻車

茶唔滾氺唔靚
水唔滾茶晤呢

花淇心正宗強國人劣根性

想知佢本身份人係點

阿露就咁睇真係好閪 但佢老母一出
就會發現阿露都算心地善良

做親都勁閪
一係就勁嘈

起碼都知醜

阿月先慘 明明唔係自己老母都要硬哽

有咩都推俾呀月

一睇就知係花淇心老友

最尾一定收唔到錢

你請咁死得 又唔俾錢喇

今集好撚嘈呀救命

粒廛

話人大粒癦

川嬸靠害

成班八婆堆

送家燕姐一程

媽慈古裝好似冇打過馬吊

一陣媽慈贏到開巷

站長

諗起我有個frd都試過有個好似花淇心咁嘅frd
食到最後先話份嘢唔好要換
結果又係嘈到人地要換俾佢

冇啦啦鳩叫

媽慈癡咗線

媽慈應該輸唔少

打開口牌

好撚煩呀佢地

比著我真係會屌鳩呢啲蝗種親戚

做乜拎佢隻上左既牌來食

新手都冇運

成班八婆 人地點打關你柒輸

一二百痴線

我都望到係食隻八索

親家喎 去搶算喇8400

媽慈真係有錢

屌
啲人啲口水

女人

仲好架兩

痴線 3條八婆

咁易反面

食糊大啲可以搶架嘛

今集好撚嘈 要係咁較細聲

因為張麻雀枱比人覇左

最傷係媽慈

佢摸牌自摸嫁

我地唱衰你就有份 花旗心

女警都唔夠嗰3件八婆打

誹謗刑事罪

之後就轉咗煩慈姑一家囉

送紅豆冰咋wo

媽慈真係慘
大大條水魚

唔係呢幾集都有花淇心啊嘛屌

佢老公點忍佢

痴痴 一張coupon啫

好撚嘈呀救命

媽慈成身粉紅

人地對腳點關你撚事咩

你大水魚嚟 俾我都煩住你啦媽慈

一定係啦 嘈足幾集呀屌

洞蜜園可以轉老闆

比我一定屋企鎖門 唔撚去

隻手鐲

仆街趕人啲frd

我一定比番佢

真係煩過閪 仲有幾多集

仆街啦 好姊妹啦屌

我記得之後佢想除但除唔到

x左d舊名

其實最慘嘅唔係媽慈唔係金家班人 係觀眾啊
不過陳曼娜真係做得好好 好到我覺得佢現實中都係一個八婆嚟

佢同刑事阿姨有得鬥

好似好有錢
唔會咁貪便宜掛

咪就係 今集真係好撚嘈 見到佢都覺得煩
陳曼娜好似成日都做呢啲閪角色

萬朱莎華真係記到宜家

今晚應該係我最後一日同大家追皆大歡喜了
感激大家陪我睇呢個深宵處境劇
老母巴永遠記得你地po裡面嘅每一個巴絲

點解啊

點解呀

花淇心老友個朵臭名遠播

幾時絕交呀兩個

星期五六一齊睇啦

係關個人事

加油啦

應該有排
除都除唔到

慘過落降頭

媽慈隻手咁多肉 點打都打唔散喇

仲咁蠢聽佢電話

做奴工要番星期一至六
星期六有機會得嘅
希望得

跟一世

又話唔返洞蜜園

一至六嘅工真係

多謝你呀
得閒會番嚟探大家
呢度好有愛
好鍾意呢度嘅咁多位

笑q死

飛線洛阿露手機到啦

做正苦都星期一至六

等你呀

拆招牌

good luck
咁唯有喺卡通po見喇

媽慈大獲啦

媽慈咁易落搭
仲要欠埋佢添依家
準備做狗

咁加油啦

到時要麻煩大家講番啲劇情我知

星期六返黎啦

卡通一定追

仲要屌成日

支持離婚

啱喇 離婚啦

去揾呀美啦

欠佢人情真係慘

離婚追返阿美喇

好
希望得

差佢錢都冇咁慘

仲要所謂嘅人情都係得一陣

我應該都係 互勉之呀巴打

睇埋刑3結局唔睇4了

還完錢就得
人情冇得咁計

屌
大家都係苦主

巴打
以後一定要見番面呀

大粒墨冇咗花淇心呢個損友 多咗好多朋友

之前唔係話個個都friend唔過幾個月㗎咩

又少個巴打啦
不過加油啦

醒目嘅都唔會同大粒墨做frd啦
大粒墨咪又係個八婆

廢青先有得睇
我都係裸辭後先加入

姊妹=/=frd

希望播皆大歡喜最後一集嗰陣會齊人啦

啲語氣一撚樣

好呀

幾時播最後一集
到時開番sem可能會追番

希望巴打同女朋友永遠和和氣氣

有排 仲有差唔多200集

比個花淇心糟蹋到咁唔殘就奇

睇下開sem啲時間點先
希望回歸到

觀音食燒肉?
唔係食素架咩

流感真係垃圾 咩都係ok姐俾錢

屌我都係裸辭做緊廢青

一個願打 一個願捱

係咪會欠花淇心多一個人情

媽慈真係好廢

應該會啦 燒咁廚房

又爭多個人情

最神勇女警

人情呢個字真係好洗好用

成個post都係廢青

媽慈紅色誘惑

死啦 媽慈實俾人揸乾揸淨啦

帶咗個死人扼先出事

媽慈今次molamola

五十路

無啦無啦 真係勁黑仔

佢老公真係好慘

上世做錯咩今世要做花淇心老公

好有肉地

btw巴打加油

陰公囉 娶到咁嘅老婆

諗起司棋姐

你有幾唔得閒呀

多謝
btw你係咪好鍾意大野智其實

濕身誘惑

當然

佢老公真係好撚慘
之前仲要係雀聖車神舞王

寧願一世做毒撚都好過要服侍佢

呀露買衫就得
呀月買鐵甲人就唔得

打包張單俾你

明明勁撚得閒到是非當人情

好少見有巴打鍾意佢
通常啲少女先鍾意佢

阿美好好多囉

女人係咁 人哋嗰啲就無謂嘢 自己嗰啲就必需品
就算用自己錢都唔買得

媽慈呢條大水魚

唔係曬命就攞你條命

五成 我俾埋金家層樓你我瞓街算喇

慘
巴打老母定女朋友係咁

真係唔明點解呀月咁都忍到

原來星期六都播

佢老母做得出嫁

因為佢覺得阿露靚

係呀一至六嫁

五成食撚屎啦

咪搬過入去住

佢有咩做唔出

a0
細個老母就係咁 用零用錢買嘢都屌

a團其實個個都有好多男fans
不過好多都唔敢認啫

我老母都係

大個自己做ptbf買啦
祝巴打以後有個好似阿美咁嘅性格 嘉欣bb咁pure true嘅老婆

係離婚做唔出

阿月大水魚wo

啲老母係咁
細個見你有少少閒錢就會借啲意俾少啲零用

陳曼娜

唔係點睇到咁夜呀 唔洗做奴工咩

一做廢青就平均三點先訓
尤其宜家仲要有波睇

我老母唔係咁
所以我個名真係好貼切

咁辛苦溝返黎點會離

大家咁話 祝你有個好似媽慈咁好嘅另一半

要O住grad

我都係 搞到老母日日催我早啲訓同搵工

但要做狗咁留住個老婆

嘉欣bb我要呀

好彩我老媽子唔理我
仲叫我睇埋個世界盃tune返個人先揾工
巴打做左幾耐廢青

幾個月 不過中間有做過part time
而家都搵咗好多份工啦 但仲未有offer
一係有但唔啱心水所以推咗

咁咪好囉 幾幸福

幾個月唔怪得會催下
唔怕等下嘅offer 一陣唔岩咪又要再揾
做狗都要做份自己鐘意嫁

排隊啦

裸辭嘅巴打真係好有勇氣

其實幾個月唔係連住咁做廢青嘅 開頭返pt後尾搵到工但做咗兩個月都未夠老闆蝕錢cut 人 幾個新仔就被人炒
上個星期又變返雙失廢青 in咗幾份工
等緊消息 希望請

排緊頭位

我後面呀
btw今晚睇得開心啲

會架啦巴打 睇埋你個份
你聽日返intern都加油啦

多謝你
記得要屌花淇心屌埋我嗰份

好
花淇心啲噪音攻擊

加油呀！！！
希望有日見到你話睇唔到皆大歡喜啦

希望啦 多謝巴打

開始了

流牙血咁都得

肯定花淇心累啦

呢個人情一定好無理

佢隻鈪啲衰氣

屌真係 仲要係20萬

實係啦

好恐怖

屌即係借咗啦

最弊借完一定繼續煩住你啊

媽慈20萬送瘟神

乜慈姑咁撚蠢 咁都借

好貴呀成廿萬

隻鈪甩啦

係咪會出少啲場

借俾熟人仲要係親家 對方仲要係花淇心 一去冇回頭喇
媽慈嗰20萬 molamola

仲要係當年嘅廿萬

仲會食過返尋味呀

媽慈大把錢，廿萬濕濕碎啦

突然請食飯 必有所求啦

媽慈真係大水魚 俾一個呃完又一個

送走老母又到個女

阿月個樣好唔情願

俾哂你老母林玉露

真係想掌佢嘴

拎你廿萬買嫁

慷他人之慨

人哋當冇件事啊

還俾全部人都唔還俾佢

媽慈直接講啦

兜個圈都係慈姑送嘅

咪係 洗乜驚佢呀

好嘢 反客為主啊

借俾花淇心咪即係俾人呃

媽慈仲幫佢揾籍口

林生一定一早好返哂

癡線

咁on9 唔呃佢錢呃邊個

林玉露頭家啲女人都係仆街黎

俾呀月買股票好過啦

咪用佢個廿萬買架囉

人哋都唔會唔好意思啦 你係借嗰個驚咩啊

條友個背影

一定係啦

中哂

個背影咁似慈姑嘅

智商低過70

中晒

老襯癦

完全係形容緊慈姑

走佬避媽慈 呢個女人真係世界級

佢全家都有問題啦 個大佬勁on9

個女仲係金家
都走得甩

趙學而好好j

我係阿露就唔好意思出聲啦

人都走咗仲話唔係走佬

咪係囉 老母走數仲好意思咁講

唔係夏天咩 咁快買定羽絨

出事 花淇心咁撚精會有咩事

花生友嚟睇戲

輸撚晒啦實

又辦工時間做私人野

屌佢地都輸咁多

癡撚線阿女唔肯加家用就問親家攞 仲要20萬

佢不嬲痴撚線

實蝕晒啦

睇個樣媽慈應該知佢喺邊

海南雞飯降

不嬲勁貪錢

好想食

人地花旗心玩你你又唔問佢良心係邊

媽慈又蠢唔哂

一定有其他嘢講

媽慈見過鬼終於怕黑

好絕啊流感

但又好正喎

得返3個鐘

車婉婉做得好正

多閪

射到咁遠

點解ok姐仲會同佢一齊

男廁

嚴謹

死人化妝?

化死人妝

劉錦學化妝

死人化妝

死人妝

好正個妝

綁架

阿露報仇

可能仲係公司

但阿露自己都仲仆街喎

萬小姐自己

又柒一獲

又咁橋啊

萬小姐永遠都係不停柒

689

呢啲真係好好笑

阿露

休鬼咗林玉露啦

萬小姐柒得黎好型

大大個阿露喺道你話冇

未知俾人呃

又黎多次

撞到佢阿媽

一早應該啦 搵返阿美仲好

到底佢地拍個時係咪成日ng

應該係

花淇心

支那露

咁破費

4000蚊

阿月好撚慘

又係阿月俾

今次真係啦

花淇心真係累人累物

唔係去超市咩 做咩返去睇波

咪係 點解會娶佢架

都唔知賭乜春 問親家借錢去賭 全因個女唔肯加家用

本身呀露想問媽慈借錢買呢隻股
宜家叫唔叫佢呀媽幫佢擋左呢劫

咪係 仲要加五成 正廢老

個貨辦做得咁快

201跌到70

70

嘆得咁撚快

徐遇安國際

停埋

花淇心林玉露仆街啦你地兩條八婆

前世川嬸你都係親家嚟

打去人地屋企電話問你係咪屋企

搬屍咁

差人錢仲要走數

屌你紅白藍膠袋

可能俾人拉

痴撚線花淇心

咁樣跌都無事

最好跌撚死佢啦

懷疑林生處心積慮想謀殺花淇心

一有麻將聲就起

老豆一開袋見到花淇心訓覺個死樣唔會嚇親咩

撞到正

記得之前佢兩個分開嗰排 佢過得勁好
上台講曬感受多謝花淇心

其實鎖房門咪得
反正佢都唔會醒

乘機虐待下

分屍啊想

咪係 就算入落紅白藍都可以入完放入房啦

真係垃圾講得冇錯

唔死都全身骨折喇

我都記得
最後花淇心激到要同返佢一齊

不死人陳曼娜

咁跌法都仲無穿無爛

真係好好笑

咁掉同踩法

咁集笑到氣咳

笑撚死

還幾張廢紙俾人

好撚仆街

佢跌都跌唔死呀

最慘係激死我地佢都未死呀

佢老公都咁講

呢句笑到仆街

定啦 你哋班人自殺都未輪到佢喇

聽埋阿旺講先啦

呢啲人一家勁長命放心

咪係 世界末日花淇心都未自殺啦

咪係 係咁唔俾人講 仲叫人早講

媽慈身手敏捷

談判笑死

呢啲無恥之徒一定好撚長命 最錫身

笑到癲左

佢老公都縮
慈姑唔係身手有返咁上下 係身型有返咁上下

呢集真係好好笑
搬花淇心屍 跟住又金家冚家跳海

呢集真係笑到癡線

屌 笑撚死我

全部跌哂落水
男親女愛都好似有類似咁嘅一幕

仲想還廢紙

真係易呃

花淇心你死咗去啦

升到仆街

會唔會之後真係復牌仲升到仆街

反cup

應該會

抵撚死花淇心

即刻反cup

死咗唔抵可憐

睇到個結局真係心涼曬

難得呢一集可以有咁多笑位

升3倍仲要激暈花淇心 媽慈或成最大贏家

係
同埋下集應該無佢啦掛

成集都係笑點

半日仙今次唔係老點

平時有花淇心嘅集數都係好煩膠
難得今集咁好笑

花淇心係咪已經完嫁啦

前幾日花淇心咁令人情緒不安又唔見佢提

一見到演戲就諗起terry

真嘅金塔

Today有女主角
佢得路人甲

見到鞋就係有鬼

環繞全港咁濟

嘩 都真係幾嚇人

返到屋企都要返工啦

不要俾片場訓算

真係驚啦

仲唔係半日仙？

訓又驚撞鬼掛

搵個豪宅景訓咪正

老臨姐嚇我唔到嘅

今集鬼節播就好啦 因為我信鬼節個啲禁忌

嘩屌都幾恐怖

幻海奇情正喎

媽慈同修叔

小學雞玩反彈

終極反彈 小學雞啊

一同歸西

句號

十一哥唔洗咁迷信掛

家姐係咪死左

原來個隻所謂鬼係十一哥嘅癡線粉絲

點認得呀

阿日落咁重本

十一叔molamola

阿日咁大枝

家姐死咗...

冥織

轉身嗰下

好撚癲

係咪要冥婚啦

送銀紙

嘩屌

破喉嚨破喉嚨

現實中真係有呢啲人點算...

唔通話會嫌棄佢咩

咁再飲咗

白鴿蛋燉屎

今集屌醒班迷信友

走咗唔好返黎喇阿露

徐遇安

食甲由

呢個演員好耐無見

癡撚線要食真小強...男親女愛先有真小強

道德重整會小學校長有無導演道德

話屌你老母

笑撚左

好彩有修叔咋

係囉 我記得佢拍現代版皆大歡喜仲有一集係做係阿康細個嚇咗佢一鑊嘅女人

11哥今日咁多災多難

拍個戲要食甲由同屎

好記得佢演男親女愛嘅摩羅二姑

其實佢任何時候都咁嚇人

個老芬咁癲

佢外甥女就係洪白嵐

做阿星繼父啦

定姑丈

媽慈

我都第一個諗起慈姑

你地班友咁重口味

唔准你咁話媽慈bb

佢哋咁夾 唔結婚嘥咗

長舌婦啊

佢有波有蘿 仲持家有道喎

二手奶茶

好核突啊

Orange

屌我跟埋佢一齊笑

勁嘔心

我都係

因為笑係傳染病嘅一種

真係好笑

紗姐有咁差咩

得喇得喇 去溝媽慈啦

佢對十一哥都好好啦

呀康同呀日係咪仲一齊緊

好似要發現紗紗暗戀佢

人哋鐘意你啊十一哥

咪係 蠢到死

個天黑哂仲行雷

即刻風雲色變